今日買左Prime 級牛試整

有無牛扒大師想睇小妹整

煎左肥果面先

live左

之後每面煎分零鐘

幾肥美

跟住落Rosemary，Garlic 同牛油

煮得太好太正常冇咗royal級既感覺

Prime級定Royal級勁啲 ？

認真問，點解要煎咗側面先

佢d蒜連皮嫁喎

唔煎側面 咁你到時煎前後 側面就會鎖唔住d汁

梗係royal啦，出邊買唔到

想睇小妹多啲

梗係royal級啦，出邊買唔到

Braise 佢每面30秒
跟住Rest 4mins

Rest 緊塊扒果陣可以用Pan d 油煎d配菜

幾時切開佢

完成圖

切開圖

食評：
咬落好多肉汁 好吃❗️

唔落埋橙皮一齊煎 負評

好似又幾ok咁喎

標準 留名睇連登牛排大師挑骨頭

無架 佢地通常都自動過濾呢啲post，或者唔敢出聲

又有d料到喎

百五蚊 10安士又幾抵屌喎

正常煎既po反而冇人理